召集所有升final year 冇intern做既巴絲打

諗住出年點 預左食屎

老母同我講畢業先算，但係我而家已經壓力大到pk

已經feel到搵工果種壓力,日日等電話email,報左勁多份intern冇一份請,
part time又係,sd極cv都冇,個人又唔想做倉/飲食,已經幻想到出年100份cv都未必有人請,點都係要有我地依D人做地底泥

搵gap year/Spring

唉 搵咗幾個月都搵唔到 我真係好垃圾